（已讀不回）終於明白到係幾好心up

我已經唔想講前文，宜家比人fd zone左
我覺得同大家講之前我同佢係有幾夾，有幾開心都係曬鳩氣

諗左成日，究竟我做錯啲咩， 不斷反省
到左琴晚發左2個夢都有佢，訓訓下又醒
諗住訓醒就應該會覆番我，點知都係無音訊

我真係估唔到原來已讀不回，係好心up,個心好沉重的，可能我真係唔撚識溝女啲濕鳩毒撚

利申，淨係想呻下

我明
仲要賤過地底泥搵返佢

其實開呢個post之前，我先搵一搵左佢
賤過地底泥，真係好撚貼切

你同佢講d咩先
可能唔知點覆你姐

佢已讀不回我果句係一個問題黎，
我覺得通訊工具愈撚發達愈方便，
對我呢啲溝唔到女既人就愈殘酷。

起碼有得同佢吹下水
好過冇呀
愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

建議巴打等多兩三日
如果仲唔覆就開新話題
但如果佢再hea你 or 已讀不回
就好放手啦
下個更可愛呀

之前大家幾岩傾都係假象，
maybe都只係我一廂情願，
我唔想做個chur人既毒撚，

多謝有個平台比我發洩下。

唉…日日番工放工，心真係好累
唔想係同事，朋友面前成日扮無事

就算佢未已讀不回前，
我同佢都有好撚多隱憂係無機會的
只係我一直以快沉又快沖既態度去中個頭埋去
所以我真係自己攞鳩黎衰
夠鐘啦，帶番個面具去迎接班同事啦

明白的